11月2 集會文宣！！Cap低share出去啦屌你

係因為堅持落去先見到希望啊！ feel到自己心情開始低落既手足 真係要主動搵人傾下計幫下手 自己一個頂吾住 身邊一定有人一齊幫你頂落去 要相信 你係大家堅持既希望 休息下 條路一齊行落去

幫手推啊
救人呀！！有手足想自殺

自推

推

推下